係金鐘既手足 即刻落去政總天橋底

救人啊 有五個後生比狗狗搜緊

Push

推